隔離嗰位部AirPod播到成個speaker咁

搭巴士用耳機係幾有禮貌，但播到前後隔離都聽到係咩玩法

佢就係想你聽到

開心share

人哋可能職業性失聰呢

音樂係要分享架

airpods係咁 遇過好多個都係

想你知佢用airpods

而家成架巴士係去個AirPod最大聲

漏音lor